我想講 [港獨] 同 [五大訴求] 係無任何的抵觸，本土泛民應該互相包容

我想問同時追求 港獨 同 五大訴求 有咩問題
我地要求本土派唔好放棄追求體制入面的抗衡，同時點解唔比人講港獨
將心比心，好多本土依界都係含淚有係區議會投票，當人地包容你個時，你地要包容返人
如果唔係自己諗下點解廢票得一萬票，再對比下上界

好老實講五大訴求 同 港獨一樣難。除非維尼突破死佐，中共只亂陣腳，自己抽身不下決定放返真正的自治權比香港人。

香港係多元化社會，有人追求港獨唔係一個問題，連本土派最憎的泛民都味出來割港獨，連登仔一個二個飛出來同獨派割席會唔會顯得有Ｄ可笑

我自己有打開Twitter戰線，我就唔覺港獨派影響到國際戰線咩。

中共無時無刻都扣你帽子啦，對佢地來講 港獨 同 五大訴求 有咩分別
中共夠話光復香港，時代革命係港獨立，你地係唔係唔叫？

當一個集會，遊行，有人叫香港獨立，人地唔認同自然唔會叫。根本就唔需要叫人收嘴。
當好多人叫個時，你應該係將個波掉返去政府到，問點解會搞到咁多人支持獨立，而唔係叫同路人收嘴。

過往，我係好唔鐘意傳統本土派，因為我覺得佢開口埋口都係屌自己人先，但當人地都開始包容個時，點解你地唔識包容人地。好多人叫緊人玩功能組別，我又唔見得人地大發言論話要割席阻止你玩。

大家有無諗過，你唔比人宣揚同講香港獨立，你都係做緊割席，你都係做緊分化。
無大台，我鐘意叫咩都得，你唔同意可以唔叫，而唔係迫人跟你個套。

我自己政治 就偏泛民，小小本土

完

嘈完啦咩，有精去嘈，同我去打多個文宣好過

兩樣野都好重要

+1
唔需要阻止，自己唔認同港獨，唔回應就得。各有各做。

五大訴求 缺一不可

OK,各有各做
如果因為咁搞到分化， 得不償失

事實係出得嚟既唔會反港獨
有獨立比你唔獨立？
但呢半年係真正抗爭緊
多方面都做緊野 希望可以削弱中共實力
做咩要呢個時候打開口牌咁傻

接受唔到獨立都要出黎支持五大訴求

各有各做
做好自己野先

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

無錯，唔認同就唔回應，唔使叫人收聲
但講嗰啲亦都唔好話人唔一齊叫，ok?

唔認同呢啲口號可以各有各做 外國媒體有眼見
中共倒台後你想點玩都得 唔好打開口牌講港獨 弊大於利

認同！

五大訴求，缺一不可

不割不分

各有各做

精確d講，五大訴求→自決公投→獨立/歸美英日台 bla bla

無得你唔認同
無大台，你無資格叫人唔好講

外國媒體都有眼睇依半年香港人點被迫害
追求獨立本身就唔奇

睇民調
68%人反對香港獨立，但起碼8成人支持五大訴求
你確定個個都咁清晰兩者無大分別?

咁我想問見到咁的結果，獨派想宣揚獨立都無可口非
而唔係達生咁，兄弟的在心中

嗌左又點 咪一樣都係打飛機 弊大於利
嗌雙普選可以keep住國際關注香港人權問題 多方面持續削弱中共實力
你嗌獨立 會變左領土問題 其他國家會難插手 就好似16年個陣咁 邊有外國插手？

中共唔滅亡係唔會有雙普選/港獨 訓醒未呀

依個係你的見解
我尊重，但你都係唔可以迫人接受你個套
唔比人講

我係投反對既其中一個
因為係要show比人睇我哋唔係搞緊港獨 等國際可以keep住介入 亦都可以收支那狗皮
唔需要打開口牌

係到都包拗頸 同聲明黨一樣打飛機有咩用
到時比人DQ哂連資源都無哂
手足真係變condom

黃之鋒點解比人DQ
佢港獨派?

人地要DQ你，一萬種理由
佢話你唔同暴從割席都係違反基本法都得